林欣彤首新歌「忍」似SAMMY/JOEY邊首歌?

見好多人都話佢首新歌好似90年代SAMMY同JOEY 唱既歌
我聽落都覺得有啲似
我諗左幾日, 但都係諗唔到似邊首歌
有冇巴打講得出?

首歌好容祖兒feel
但講唔出咩歌

廣東歌黎黎去去都係差唔多嫁啦

今晚再諗唔到我驚訓唔著

花千樹+16號愛人

副歌似
鍾舒漫 鄭家維合唱嗰首<專一有罪>

其實我自己覺得似SAMMY既歌多啲

第一句似好心分手

如果係Sammi的話
我覺得似<回來我身邊>

鄭： 明知等不到亦要等
林： 甚麼都有底線為何要忍

係咪個編曲似 如何掉眼淚?

大家點睇?

少少似 但無如何掉眼淚一聽就記得

幾好聽

打手

而家上連登意見都唔講得
講3隻字都打手

係咁架啦，佢地自己唔鍾意/唔同意就屈人打手，好似留低打手兩隻字就立於不敗之地咁

咁都有罵戰
估下似咩歌仲好啦

真係幾好聽

我都知好聽，但可唔可以講下似邊首歌